揸揸下車好眼瞓，點算好

塞車超眼瞓
好想訓
係咁打自己塊臉

眼訓仲揸

搵架車撞埋去即刻醒

遇到塞車先超眼瞓

好驚撞左就識醒

停低打個飛機先

咪訓囉 驚乜？

開窗

驚醒唔返

上連登開po

學佢

CLS

弱者

訓啦！車之嘛
合埋眼都揸得掂啦！

屌 叫左你做Teslun 啦

半邊燒鵝髀打死火燈訓半個鐘

抆鼻毛

死鏝狗做公路炸彈

有次真係塞車訓著左 撞左路邊個”搏”先醒

食煙

無撞車算好彩

搵間 motel 瞓陣再上路

塞車先訓唔到，係高速就試過，真係會死㗎喎